成百人聚集一齊做運動 仲要除罩飲奶昔係咪On9？

今時今日成班人聚集一齊做運動已經on9仲要差唔多係成100人，就算戴咗口罩都唔等於100%安全，仲要成班人圍埋除口罩一齊飲健身奶昔咁你哋戴口罩黎把撚本身有一個確診者，你地成班仆街返屋企途中再傳染俾其他人，香港真係多撚謝你

係咪繼「邊爐家族」「宗教教友」之後要整返個「健身肺炎群組」成班友一齊做運動然後全體中招

邊到嚟 咩事？

成日返工都見人派咩撚奶昔傳單
我諗又係傳銷

應該尖沙嘴 班友成日係到導人join減肥班飲奶昔話幫人減肥

間野叫HERBALIFE

係

sell人個班有啲仲肥過我仲好意思話教我減肥
佢比錢我教返佢就差唔多

唔食野就減到肥架啦 使撚教

唔教你減肥就無錢收架啦 使撚講

唔係架
不過唔會係跟佢地做

傳銷

傳銷都唔洗搵命博

係咪又係康寶來

傳銷撚賣下消毒野咪算鳩數囉，成班出黎鬥窮？定鬥蠢啊？

女大丁

同帶14個兒童去露營異曲同工

10年專家？有無牌照？營養學岀身？

康寶來咁出名樓主竟然唔識

強身健體使撚靠教練
要玩健美比賽就話啫

有幾出名 願聞其詳

間野好多年，賣milkshake粉，層壓式推銷黎，要入會sell

睇錯咗除奶罩

康寶萊

Nuskin狗嘅好朋友

原來Rock哥都有拍過依家先知

睇錯除奶罩飲奶

比亮碧思賣臭氣算冇咁過份

康寶來呃啲弱智十幾年啦
做傳銷生意 好似邪教
根本成日擺上網係咁講越正面 就係越有問題

讀營養學使撚做康寶萊呢啲垃圾公司咩

因為去gym room太危險，冇地方做運動

奶昔群組

又係傳銷閪

係 仲有Nuskin

Herbalife個奶昔層壓式推銷玩左十幾年都有
依家仲有人繼續中計

啱啦 適者生存
傳銷撚+肺炎係好配搭

兒登有名你叫

基本上鍾意打卡既人就係智障

屌那星 睇完呢個post一開ig見到有人post

Nuskin部機用過
其實係得嘅
我覺得
不過就真係貴

呢排唔見佢

望到個標題已經估到係康寶萊

宜家有錢送都唔會出街做運動

又係依間層壓式

最少都十年歷史了

傳銷嚟講依隻算OK架喇

利申： 十幾年前做過

唔撚係呀嗎 傳銷野

成班弱智唔係扮架喎

係傳銷令人ON9

Herbalife
Nuskin
傳銷狗

飲完水即刻痾尿等於身體唔識吸收
間野啲人到底咩人嚟

M記中資無得飲奶昔，就去康寶萊飲

佢地有啲產品係幾好用 不過傳銷狗真係不了

噴噴係邊間

橋唔怕舊 最緊要有人受

賣完垃圾廣告潛左水

你係賺錢嗰個緊係覺得ok啦 傳銷狗

認真答你，大把用家做緊會員平時買產品，原因係好用
但太貴，不了

ig好撚多呢啲所謂專家
cap人地圖擺係自己網當係自己分析
有啲on9到話食啲咩野會針對性瘦大脾肚腩
on撚9到震

前幾年被佢點上康寶萊office(嗰時冇開名 只係話請暑期工)
一入見到康寶萊就知伏 當涼冷氣算

康保萊，亮碧思都有份，sale撚左幾年

Check out "Betting on Zero" on Netflix

傳銷群組... R.A.P

Amway 呢

一見奶昔就知係康保來,一見康保來就知唔方好野

其實係搵唔到幾多所以做咗一年多啲就冇做
佢分佣方式好單一(唔知依家仲係咪咁)，下線無論係你自己啲客定你員工(啫係做你下線)嘅個啲客買野都一律25%off，佣好似記得係每個下線分開計，大慨10%，第三代之後係5%
其實依隻野係80年代開始架喇，玩到咁耐都算成功，我做個時真係識得有營養師做不過其他大部份都係以前做開運貨司機廚房佬等等低學歷，印象最深刻係有個話自己港大唔知法律定乜系出身(佢80年代已經開始玩，元老級)，佢唔成日落office但見過佢擺枱面啲相應該係真，我跟個條線同其他幾個大佬級數嘅都係佢下線

邪教

關你撚事咩

But sir

仲有呢個
啲會員全部好似撞下邪咁
講到呢包果汁抗氧化好神奇咁
屌你 我飲新鮮果汁唔好 平時啲生果都可以抗氧化架啦

你係其中一個

呢啲自私撚點解唔關我事？
就係佢哋仲夠膽死唔戴口罩聚集，一陣佢哋走暈全個香港，下一個中招嗰個咪我
就係你哋班自私嘅仆街 成日諗住自己 所以咪咁撚多人中招囉 完全冇公德心 唔會為他人着想

大家好！我係Always Sir

有無人解釋到點解傳銷撚多數都係mk，但要著套唔知點既西裝扮人
然後成日要食煙

日日經過阿皆老街都有好多呢類生物

至弊係點都會有傻鳩信

啲會員中毒咁深 真係會加劇社區爆發

屌又係d康保撚

佢地成班飲到智商有問題嫁

原來咁多人知我就係仲有見咁多人落搭 以為好多人都唔知佢哋係做傳銷

奶昔都玩到傳銷...

除左天生有病要搵醫生同營養師幫手減肥
我諗唔到有乜理由要俾錢人減肥
你為食唔戒口搵咩教練都死啦

好多年前飲過 開頭係瘦左好多
但後來唔work 然係戒左了
個陣仲係咁被人sell

健身教練都ok，教到少少野。乜野健康教練真係做乜鳩。食少啲就瘦加啦，又唔係增肌，教人減肥認真曬氣。

減肥係恆心意志問題，教條鐵。

佢嗰隻靜電緊膚機唔錯喎

有正經牌子唔用 係都要用傳銷野 係咪on9

睇標題都知邊間

香港人智商落後世界
當歐洲都有禁足令
同埋最多只限2人出街 要相隔1米
到底明唔明個嚴重性
係咪又想大爆發先安樂

傳銷狗我屌你老母閪啦
社會垃圾

但都仲有弱智入會 癡線
其中一個係我小學同學 佢ig個個po臨尾都加句：飲返杯shake先好似杯奶昔係救世主咁

信康寶萊 唔怕！

呢隻but sir 咪又係喺fitness first 偷啲健身教練師，偷完放落自己傳銷生意度扮大師 弱撚智先會買佢

班撚屌提倡3餐都食milkshake 唔撚食真食物，睇你幾時食撚死

弱智傳銷狗 今日飲撚咗未呀柒頭

herbalife 不意外

靠唔食野減肥會消好多肌肉

已前飲過覺得都ok好飲

咁多肥仔肥妹 真係減到肥？

康寶萊營養產品上過報
鉛含量過多

仲有Nutrilife

係咪邪教

人地好勁稼

呢啲活動好撚戇鳩 參加完仲要影埋啲弱智相

其實佢D shake係standard野
不過貴人三倍

仲有勁撚多糖on99

herbalife 不了

最撚on9就係呢D

健身唔包健腦

原來係呢間
公司有同事join

你冇改錯名

召喚rock gor

我好似飲過差唔多嘅
難飲到

其實係咩黎 我有個fd做緊
佢無過口叫我join咩野
反而之前夾幾十蚊場錢就有
我飲過1,2次 free既
但覺得唔好飲 同埋自己做gym仲好
所以無再去

真係佢講咩都得
香港讀營養有幾多真係出黎做營養

傳銷淨係賣貨既人我都accept到既
逼人join就真係太仆街
打工既咪又係狗
學咩叫人狗
香港得一種職業係狗

狗都有唔同品種啦下嘛

However Sir

咁全香港都係狗
被壓榨既狗

推

康寶萊真係細細個就聽過呢個名

買康寶來己經夠on9
仲要一齊做gym

睇錯左以為除奶罩

真 傳銷黎講 依隻貨算幾優質 除左貴左少少都無野好屌 個product係ok

唔怕生壞命
最怕改錯名

Sorry Sir

Mary姐都係做康寶萊
之前為左結婚都幫襯過半年
係有瘦到 但d產品都普遍貴
同埋好似d耶教咁好洗腦feel

波大冇腦呢個成語真係並非浪得虛名

herbalife

有好多鋪頭仔都有入貨，係有啲product好用。

尖沙咀去尖東成日都有人派宣傳單張營養餐
成日話：食咗飯未呀？試下營養餐喎

herbalife出名產品係直銷果邊算唔好

點止十幾 起碼二十年

啲貨賣十幾年都賣唔晒

佢地飲食做得好, 駛鬼搞杯爛鬼奶昔

哇屌
喺香港玩咗十幾年都未收皮?

打擊騙徒變幫助騙徒

基本上CE / AL / DSE 考口試出面有班人叫你填問卷填電話
呢班人100000% 係傳銷黨
填咗真電話就會打比你
叫你去見工

飲佢唔食飯真係係撚人都減到肥

lm

明明keep 住落去贏到口碑知名度

join過
洗腦式同你講佢啲產品有幾好
其實同節食冇乜分別

我都係 sor

Herbalife？
見到飲Shake兩個字就Feel到係佢哋
有前朋友做緊，做到風生水起

Herbalife果玩法係
將早餐改為飲佢啲唔知有咩成份嘅Shake
咁，啲人真係減到肥嘅
但個個好似入咗邪教咁
成班人圍威喂
除咗SHAKE之外仲係咁食其他產品
見到個FD咁，以前幾FRIEND都絕咗交啦

我見啲FRIEND做呢啲好似搵好多
不過佢哋嘅下線就唔啦
層壓式總要有人做水魚

Nuskin好似都係Herbalife嘅護膚Line
見嘅 Herbalife 人成日都係到Sell
玩埋啲咩Mask Challenge
玩嚟玩去都得自己友
成班傻仔咁

廢po 拉
我地留力做tweet好過

仲有 Mary Kay
耶撚護膚品傳銷，賣到勁貴

Butt Sir

帳面搵好多，實際好多人做到借財仔，找唔掂數就破產

屌相入幾個人
都係我個FD啲下線

賣廣告唔係問題 但係佢嘅賣點不嬲都係正義 鬧尻啲呃人嘅公司 點知轉個頭幫間呃人嘅公司賣廣告

標題黨？你有冇睇內文？

我個FD真係搵得多
但佢啲下線就

又係HerbalLife班辣殺

佢咪成日係d減肥post留言教人減肥既健康教練

又係佢

龍心個ex

岀曬名加拉佢地公司 唔係第一次拉

食開屎？

我之前都有frd入咗火坑佢地宜家都係r自己啲frd入教

佢d粉又貴protein量又小
我買on gold唔好?

入去既人都會變on9
邪教上腦日日吹奏自己條team
諗起都打冷震
識得有個人本身好肥
入到去減左少少就講幾年
但其實仲係好撚肥

其實佢冇理由唔知，似被迫搞臭自己個名退出Youtube

傳銷狗係咁上下既啦

做多啲運動食少啲垃圾乜都減到啦

兄弟借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

同亮碧c一樣
產品冇問題，係代理唔知點解死都要玩層壓式推銷

有野俾口碑同知名度更重要

香港出名呃人職業 Top 3:
1. 傳銷
2. 保險/基金佬
3. 健身sales

咪同倫敦金一樣，一班人影同一疊金牛話好好賺

有呢兩樣自然有
殺雞取卵

Rock有車有村屋唔似要賺嗰雞碎錢，似其他原因

呢間野要用火燒毒 係真架 騙子集團
警察背後撐腰 死極都死唔去

健康管理教練

真咩

或者721比人扑到傻左...